大家覺得而家嘅文宣嘅方向應該係點？

經過兩個月嚟嘅抗爭相信前線或者和理非都會覺得有啲攰， 我都一樣， 承認懶咗去貼文宣， 不過次次都有發夢。

呢排放工嘅時候都會見到好多婆婆伯伯，企喺連儂牆前面嘗試尋找資訊， 有好多想知道真相嘅老人家係靠住呢幅牆去了解事件。

眼見而家連農場越嚟越少更新，大家應該重拾心情， 繼續我哋嘅文宣。

大家認為未來嘅文宣應該方向係點呢？ 或者大家有冇啲咩題材圖片等等 , 我可以聽日返工嘗試去做下(design好渣）。
或者各位都可以提供一啲，等大家可以出去貼下。

差佬攻擊市民記者會嘅意思係？

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

我覺得應該將矛頭指向中央

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

以下是在下對文宣組分工的建議

1. 踢爆組：
指出每天記者會，政府嘅荒謬，令佢變相每天提醒市民政府無能及黑警惡行。
篤爆政府陰謀，解釋政府背後的動機，叫市民不可中計。
收集資料證據顯示政府而家一籌莫展，進退兩難，就快收皮。
民間記者會：要重視民間記者會，將佢地重點列出，每次用來對比政府記者會的荒謬。

2. 公關組：
關心市民，尋求市民體諒，贊揚市民義舉。
贊揚行動者，鞏固成果、感謝市民體諒
列舉良心市民，良心店鋪等多D人幫襯。
欣賞醫護消防記者等專業
感謝受阻（返工、回家）的市民的體諒
感謝叔叔姨姨公公婆婆都一齊同行
感謝罷工人士為香港行出黎既勇氣

3. 前線組
表楊前線勇武抗爭者
不要做受害者，集中講前線有愛、智慧、守望相助，保護市民，執垃圾，刻制不主動攻擊反對者的表現
多分享第一次上前線之人的感受，多數都是震驚而感動的
要令人覺得即使是衝突地點，也是安全及有秩序的，警察才是暴力衝突的成因
前線要勇敢接受訪問，大不了帶口罩，要讓人見到我們是一個個有血有肉的人，而不是一推推黑衫頭盔豬嘴
（這是路西法效應的符號標籤化效應，也是最近勇武前線開始形象下跌的原因）
前線理念：前線勇武抗爭太久難免會大壓力，但不要忘記初衷，不要成為嚇怕非勇武支持者的源頭，例如不要動不動屌人影相，要花時間解釋，要記住戰鬥原本的目的是保護市民。所以前線各種理念也要大家多思考。

4. 民間調查委員會
收集黑警暴行，包括濫捕、情緒失控等等片段
附以警訊片段，舊時警察訓練用影片作對比，突顯黑警
羅列雙重執法對比，例如白衫人和示威者待遇分別，攻擊性武器定義等等
收集黑警柒事，例如跑步跌低，掉TG掉返自己，等等
收集警黑合作，及警共合作證據，如有人叫”同志們”，假編號，假證，放行黑社會等等
玩分化：表揚專業執法既警察，收集匿名信，製作不見樣Interview。eg 上次天水圍門口個個

5. 文教組
香港民智未開，很多人連最基本的政治常識都沒有。
解釋政治理論，如”免於恐懼的自由”，”未經定罪就不是罪犯”，”傳媒第4權的重要性”，”政黨輪替的重要”，”民主制度是要去人治化”等等
製作語錄，如”人民不應懼怕政府，政府才應畏懼人民”等等
設計口號，要簡單，響亮，有霸氣
堅守五大訴求，及其重要性
何謂光復香港，時代革命是革咩命等等
燃亮希望，我們希望見到的香港係點

6. 民意投票組
用網上系統，針對政府發言、黑警暴行等，不斷做民意調查
要把調查結果圖文並茂列出
做街訪，讓市民親自表達意見

7. 罵戰組
對付黑警及藍絲言論，如：
時代革命是反政府口號：革命不一定是政變，如工業革命
你地係暴民：如果我地係暴民，你地就係暴政，有暴政才有暴民
唔理你係邊個，犯法就要拉：未審，未定罪，就全部人都係無辜，呀Sir想防礙司法公正？
沒有不反對通知，你係非法集結，不法分子，破壞法治：我自己行街，冇非法集結。法治唔係靠盲目守法去守護
身分證：委任證
唔需要：咁我都唔需要比身分證你
係咪反抗呀：我絕對支持警民合作，請出示委任證
你係味想襲警：唔係，呀Sir係咪想打市民
你咪嘈！：呀SIR你大聲過我
我命令你地離開：警察是公僕，沒資格命令市民

8. 國外組
把各種文宣翻譯，令全世界留意香港情況
幫Youtube片加英文字幕
報導國際相關消息，如迪士尼Dancer被捕、外國記者被無理對待等
做多D外國形勢報導，如不同外國機構對香港事情表態
做白宮聯署
向人權組識投訴，要求調查黑警
聯絡外國傳媒，幫手搵人做訪問及提供資料

9行動組
為嚟緊各個行動做圖文宣傳，呼籲多啲人參與
每次Foucs一個行動
要用參與者留的角度寫文案
製作遊行及集會道具，例如標語，大圖，等等

工具：

文字：包括 Facebook Status，公開信，連登 Post，新聞發貼等等
圖片，相片，做圖做海報比人Share，AirDrop
影片：要做到成個 YouTube、Facebook
連儂牆：不要睇小連儂牆，好多街坊真係靠連儂牆接收資訊
網上投票：easypoll，Facebook post 都得
藝術創作：畫畫，影相，做街Show唱歌busking，graffiti
連登高登Acc: 每個群組各自要account去貼野。

做法：每個組開TG Group，各自發起提目，收集材料，比意見，做野，各自搵食，自由參與

長輩牆應該要keep住update
最好另分一角落
連儂牆可以唔駛太著重
因為連儂牆多數同温層打氣
反而長輩牆可以擴大到其他層面

同埋感覺文宣圖好散 有時睇完就揾唔返
最好揾人開個tg channel 專放文宣圖/gif/片
咁大家想自發揾圖airdrop/print出黎
或者反擊謠言都易好多

我聽日會嘗試做下，不過做嘅圖都麻麻地
希望大家可以團結返，做返好啲文宣。而加中共打緊輿論戰。
同時我都希望有求知慾嘅老人家，可以多啲資訊。

呢個真係好重要

收到

差佬亂拉人 focus 向拉左D擺明係街坊 尤其女性 或者外國人

對比一下斬人刀手就拉唔到 但夜晚著黑衫出黎就拉你罪名任佢up

瘋狂暴力 show大公報大6記者張毀容相最好 跟住就D街坊受傷相（無裝備果D阿叔）

向住無人既街放TG

要一眼就睇得出不知所謂